![Build Status](https://gitlab.com/pages/plain-html/badges/master/build.svg)

---

**Projet du portial TCB**  


## Utilisation

modifier les fichiers soit par l'interface web sur via votre git locale.

## Deploiement

faites un push sur le master pour déployer le site sur le serveur de test.
